export const questions = [
  {
    question: "பைபிளில் முதலில் வருவோர் யார்?",
    options: ["நோவா", "ஆதாம்", "யோசேப்", "எலீயா"],
    answer: "ஆதாம்"
  },
  {
    question: "தேவன் எத்தனை நாள்களில் உலகத்தை படைத்தார்?",
    options: ["5", "6", "7", "8"],
    answer: "6"
  },
  {
    question: "மோசே யாரை மீட்க தேவன் உத்தரவிட்டார்?",
    options: ["நோவா", "இஸ்ரவேல் மக்கள்", "ஆபிரகாம்", "யோசேப்"],
    answer: "இஸ்ரவேல் மக்கள்"
  },
  {
    question: "இயேசு எத்தனை சீடர்களுடன் இருந்தார்?",
    options: ["10", "12", "14", "7"],
    answer: "12"
  },
  {
    question: "இயேசுவின் தந்தை யார்?",
    options: ["யோசேப்", "சாவேல்", "ஆபிரகாம்", "யோவான்"],
    answer: "யோசேப்"
  },
  {
    question: "நோவாவின் கப்பலில் எவ்வளவு உயிரினங்கள் இருந்தன?",
    options: ["ஒவ்வொன்றும் இரண்டு", "ஒவ்வொன்றும் மூன்று", "ஒவ்வொன்றும் நான்கு", "ஒவ்வொன்றும் ஐந்து"],
    answer: "ஒவ்வொன்றும் இரண்டு"
  },
  {
    question: "இயேசு யாரை நோய்களிலிருந்து குணப்படுத்தினார்?",
    options: ["இராசா", "மக்கள்", "ஜனன்காரர்கள்", "பாவிகள்"],
    answer: "மக்கள்"
  },
  {
    question: "பைபிளில் எத்தனை புத்தகங்கள் உள்ளன?",
    options: ["50", "66", "39", "72"],
    answer: "66"
  },
  {
    question: "இயேசு எங்கு பிறந்தார்?",
    options: ["ஜெருசலேம்", "பெத்லெஹேம்", "நசரேத்", "ரோம்"],
    answer: "பெத்லெஹேம்"
  },
  {
    question: "அப்போஸ்தலர் பவுல் யாருக்கு கடிதம் எழுதியார்?",
    options: ["ரோமர்கள்", "இஸ்ரேலியர்கள்", "யூதர்கள்", "பிளேஸ்தீனர்கள்"],
    answer: "ரோமர்கள்"
  },
  {
    question: "ஆபிரகாம் எத்தனை பிள்ளைகள் பெற்றார்?",
    options: ["1", "2", "3", "4"],
    answer: "2"
  },
  {
    question: "மோசே யாரை மீட்க தேவன் அனுப்பினார்?",
    options: ["நோவா", "ஆபிரகாம்", "இஸ்ரவேல் மக்கள்", "யோசேப்"],
    answer: "இஸ்ரவேல் மக்கள்"
  },
  {
    question: "நோவாவின் கப்பல் எங்கு விட்டு நிறுத்தப்பட்டது?",
    options: ["மலை", "கடல்", "வனம்", "நதி"],
    answer: "மலை"
  },
  {
    question: "யோசேப் எவ்வளவு வயதில் ராஜாவாக ஆனார்?",
    options: ["17", "30", "25", "20"],
    answer: "30"
  },
  {
    question: "இயேசு எங்கு வளர்ந்தார்?",
    options: ["பெத்லெஹேம்", "நசரேத்", "யூதியா", "எகிப்து"],
    answer: "நசரேத்"
  }
];
